隨身空氣淨化機 原來真係好有用 !!

帶住佢就好似要話畀人知佢喺戇鳩一樣 用佢黎防病菌倒不如少啲出街

一

啱上星期Now新聞就呢個問而喺市面買咗好多呢啲產品做測試，個結果係無一款有成效。亦打去該產品公司問，全部話只係根據日本同南韓嗰邊報告，有無成效無任何證據提供

智商認證器你估流架？

一路行一路淨化

掛白卡有同樣效果

一見到就忍唔住笑
掛白卡好過佢，掛白卡都叫有專業資格

屌
pin呢個
笑到我癡線 哈哈哈
啱飲緊野

仲有個啲防毒徽章

點解會有人信

仲要唔係平成千蚊一個

全香港每人帶一個可能有用